今日因為689唔競選舉而開心嘅人都係on9西

有冇撚野值得開心？
見到facebook啲所謂黃絲 拍哂手掌咁
好似一天都光哂咁
做乜鳩野？

還我689

以香港特狗一個衰過一個黎講係唔值得高興